罷買list

新手連登佬
如果有個清（算）單 就好啦！等生火地局住要消費都唔好去錯商舖